[77台香港開電視] 5個星星的晚上 逢星期六晚2130-2200

【疫情完結即刻出發🤩！】
生活最緊要拎個平衡！平日專注繁忙嘅都市生活，假日不妨放低手機電腦，到郊外落手落腳紮營，同身邊嘅人傾吓計👫，望吓月光🌙，真正融入大自然🌿～
兩位主持人林子博、陳爽會伴隨五個家庭經歷兩日一夜嘅露營生活，由野外煮食到紮營到親力親為！第一集就會去到西貢赤徑，如果你都想感受香港嘅郊外靚景同學習吓露營知識，咁就要即刻開電視啟程喇🏃‍♀️！